lihkg管理人可唔可以公布下發文數同人流

迫不及待想看看

你咪第5252個post

好似係

唔太掂喎 頭兩日人人都咁亢奮開咁多po
先得五千幾

高登一日得1800個

佢個數字唔知點計
琴晚凌晨兩點2100，但係而係960

5000個thread算多啦喎